一人一單恐怖心寒嘅犯案案件2

上個PO講到最恐怖都似係黑色大理花單野

上個PO
一人一單恐怖心寒既犯案案件

老規矩盡量唔好貼圖 真係要貼就貼link

繼續留名

我有時覺得睇呢啲case仲恐怖過睇鬼故

因為呢啲係真事

繼續lm

好有興趣研究 世田谷一家 事件

唔知有無邊位巴打有平面圖 或更多形象化資料

好想知個行凶動機

一人一單恐怖心寒既犯案案件（2）

其實呢到都開左

人性

巴打對唔著 唔好意思見唔到 因為見就快1001手快快開左

唔緊要 都係想集中番一齊姐

記住唔好開係吹水台

Lm待驚

表面咁睇過謝臻麒單野，有冇人了解多啲？
高智商既人扮低智商絕對係可能既事
點解傳召既心理學家只係一位，同一個做7次(新聞講唔知係咪全部事實），咩料呀，你話7條友做7次就話相對可靠姐
就咁睇既話，覺得條友扮撚晒野，咁樣走甩，好撚恐怖呀
如果周凱亮描述謝臻麒講既野係真，咁條友先真正識操控人，周凱亮都唔係佢個皮
終極boss

最新，蝗字勿屌

通常大陸野都係fake

留名

冇睇上個post
古田順子同北九州呢兩單有冇提過
前者痴線後者on9

隔離岩岩開左新post講
好痴線

想知點解人類咁脆弱
動物見到其他動物會進入警戒狀態
會發惡 裝腔作勢
不過對方體型細好多+冇武器 都唔會驚 而人類只要見到昆蟲動物 都驚到閃開
而且一有童年陰影、人際關係疏離就容易變變態

5:50

it is real

就天黑講下劫案

D. B. Cooper

D·B·庫柏（英語：D. B. Cooper）是一個媒體用來指代一位身份不明的男性劫機嫌犯的名字，他在1971年11月24日於美國挾持一架波音727型的飛機，並要求200,000美金的贖款。他在獲得贖款後使用降落傘從機上跳下。他登機時使用的名字是丹·庫柏（Dan Cooper），但是後來因為新聞界的疏失，他的名字於是成為D·B·庫柏。 直到現在仍然沒有任何決定性的證據可以證明他的身分與降落的地點，而且贖款也從未被發現。[來源請求]FBI相信他並沒有安全降落地面。[1] D·B·庫柏案也是美國史上著名的懸案之一。

追哂
覺得日本順子最慘

東瀛奇案 錄

youtube有，好正！主持夠料

依單唔知上個 post 有冇人出過。

警方辦案遇到難題時，經常會找一些專家諮詢。俄羅斯下諾夫哥羅德的Anatoly Moskvin就是一位知名作家兼墓葬歷史學家。2011年時，警方因為案件徵詢這位學者的意見，但進入他的公寓後，卻感覺很不對勁。

45歲的Anatoly從沒結過婚，也沒有什麼朋友，長期獨自居住在小公寓裡。他的家裡有很多書架，上面堆滿了書，還有不同顏色、款式的兒童衣服和玩具。這些衣服和玩具引起了警方的注意，一個單身沒有孩子的男人，收集這麼多兒童用品幹什麼呢？

他的家裡還有很多真人大小的洋娃娃，這些娃娃穿著精緻的洋裝，以不同的姿勢擺放在房間的不同地方，看起來格外詭異。警方覺得不對勁，決定搜查一下。拿到搜查令徹底檢查這棟公寓時，他們有了驚人的發現。
這些洋娃娃非常逼真，靠近的話還會聞到一股奇怪的味道。哪家工廠生產的洋娃娃這麼劣質？警方拿去檢查，這才發現那根本不是普通的娃娃，而是一些真人屍體做成的木乃伊。Anatoly在屍體上塗了厚厚的漆和原料，掩蓋了他們原本的模樣。

Anatoly隨即被捕，這位墓葬學家終於坦白了自己的罪行。從十多年前開始，他就喜歡去墓地偷盜屍體，尤其是年輕女孩或者女人的。他將屍體帶回家後，用小蘇打和鹽簡單處理，等內臟器官腐爛，就塞進破布代替。如果屍體保存狀況不佳、漸漸腐爛的話，他就把屍體放回墓地重新找新的。

被捕前他陸續挖過150具屍體，還成功保留了29具木乃伊放在家中。平時他為這些屍體蓋上蠟製的面具，還用指甲油彩給她們化妝，他為每一個布娃娃訂製了精緻的洋裝，並把所有的娃娃聚集在一起喝下午茶。為了讓娃娃更加逼真，他在她們的嘴巴里放了錄音機。不過Anatoly堅持稱自己沒有性侵這些女孩，只是想要永遠的保存她們。

警方一一辨認屍體的身份時，一名婦女主動找上門。原來她看了報道，認出其中一具木乃伊可能是她一年前死去的10歲女兒。

警方很疑惑，一位知識淵博的學者怎麼會成為盜竊屍體的賊？Anatoly表示，他13歲時，一個很親密的朋友意外過世，參加葬禮時他忍不住給了那個女孩一個道別吻，從那時候開始，葬禮上的場景就深深印在了他的心裡。

Anatoly沒有殺人，但那些受害者的家屬卻非常憤怒。他們沒有想到，自己親人的屍體竟然會被挖出來，被變態帶回家隨意玩弄，現在他們還要第二次下葬。所有人都希望Anatoly受到懲罰，但他被診斷出精神分裂症，只是被送到一處精神療養院安置。

直到現在，Anatoly的所作所為都是當地人的談資。沒想到恐怖電影一樣的情節竟然會在現實中出現。那些死者的屍體已經被安葬，再也不會被當成玩偶隨意玩弄，她們也能安息了吧。

呢單可以做電影題材。

講還講唔好再貼圖好嗎?
再帖我就祝你夜媽媽返睡房訓個陣，一開燈全張床都係洋娃娃

點解有兩個（2）既？

夜媽媽唔敢開圖睇

柚林

Show Blocked User - 得得b戰隊

女性教員宅便慒怪死事件

福島縣田村郡都路村一名23歲小學女教師某天傍晚往校旁教員宿舍的洗手間如廁，發現和式蹲廁有點異樣。須說明的是，那蹲廁是舊式旱廁，沒有沖水設備，底下有個便槽儲存穢物，另有個收集口與便槽連接用來回收穢物。
那女教師感到不安，開門往洗手間外的穢物收集口一看，發現裏面有雙腳，連忙報警。警方徵用重型機械將便槽拆除，發現便槽內躺着一個已氣絕身亡的男人，他的上半身赤裸，保持着一個近似抱膝的動作。若他不是彎曲着身子，根本不可能藏在便槽中。死者身上沒有外傷，死因是失溫兼窒息，當時天氣很冷，他卡在狹小空間中胸部被擠壓阻礙呼吸。
警方對這事件的定性是，26歲男死者為了偷窺而鑽進便槽中守候，因此被卡在槽內死亡；附帶一提，男死者與女教師二人是互相認識的。

支持開

其實唔會再查到 浪費時間
Joe仔仲好似del曬d舊post
討論下都仲可以 但唔會破到案
除非你係黑客hack到佢email知道真人係邊個
再搵埋gogocheung

真係好想討論， 其實當年件事係點

係咪柚木巴打真係去咗長洲查，影左相， 跟住就消失左

我有個朋友係個空姐既朋友黎
話說果時佢同個空姐一齊走撚左去算命
個算命婆同佢講要離開佢男朋友 如果唔係有殺身之禍
講真 正常人都係信自己另一半多過信個街邊算命婆 佢無理到繼續一齊
最後............

講左唔好貼圖又貼 屌你老母

呢個真係好殘忍

樓上 恐懼鳥 Deepweb好恐怖
恐懼鳥堆文好多都無限誇大 佢堆相都好多證實係非deepweb圖

危險人物每個都好心寒
記得有單係水警輪上有人發癲殺同袍
其中有個遇害者係任達華阿哥

屌你老母

樓上ig張圖係做咩？？

係肥婆

係自信肥婆